[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

由6.12到而家，總共有多過400個義士比人拉尻左啦屌你老母今日仲要打爆埋女仔隻眼，我真係嬲到震呀屌你老母勇武係好，be water亦好，可以撚狗。但係每次勇武完都會損失好多義士要報仇，除左勇武之外，文宣都好重要！一定要對撚準返中共呢個仆街政權用返佢地最叻嘅招數對付佢地

中共執政以來最叻係咩？就係搞分化。相反，中共最怕既係咩？就係思想傳播。所以我地而家要搞尻中共，就一定要以其人之道還治其人之身

由今日開始唔好再叫香港獨立，改口叫「廣東獨立」

要將廣東獨立思想由香港開始傳入中國境內，口號係「廣獨」雖然我都支撐港獨，但林鄭就成撚日被人屈係港獨，做乜7都話港獨，格硬扣頂帽落黎，搞到好多中間派對我地反感。咁落去，輿論會輸，選舉亦會輸。所以，我地一定要搞返中國，拉埋廣東落水，至少收左班廣東人皮，令佢地唔敢再出聲先。

點樣做？
起自由行多既地方做下文宣(例如派usb筆、派傳單、贈品等等)，首要目的係要分化廣東同其他省份既關係，最終令支共既管治成本增加之餘，同時為五大訴求爭取更多籌碼。

廣獨好處:
1.癱瘓香港經濟
將獨立思想傳去廣東大陸等地，work唔work唔係一個
重點。廣獨只係一個口號，會好似病毒咁慢慢擴散出去，呢種思想去到廣東既話就會慢慢弄假成真，中共知道左會點？就必須起廣東地區增加管治人手，從而增加管治成本。

而傳播呢種病毒既載體就係水貨客 同 自由行等等由廣東黎香港既人，佢地通常會搭高鐵同直通車。假設真係有人開始將呢個思想起廣東傳開既話，支共就要諗計將呢種思想剎停，最簡單就係由源頭截停 – 就係叫停黎香港既人，即係叫停自由行。只要停止左自由行，就可以直接癱瘓目標客戶係自由行既零售業，令到香港減少拖喼客之餘仲可以打擊到香港經濟，迫政府跪低。最重要係，呢個拖累經濟嘅方法係絕不擾民，唔洗擔心中間派話我地塞車塞鐵阻人返工

2.為港共政府添加煩惱
呢150人新移民黎香港之前，99%係長居中國。用返佢地角度去諗，佢地首先必定係自認中國人，而唔係香港人。而香港對佢地呢班「中國人」黎講係一個同不可分割既地方，所以一定唔會認同港獨。但如果幫佢地扣上廣獨帽子既話，佢地只能被迫捲入呢個旋渦，無得say no。

中國各省2019年度上半年GDP:

參考上圖，其實廣東省咁多年黎揹左成個中國大部分嘅GDP同稅務。呢個就係切入點，必須要比廣東人知道，中共點樣渣取廣東既資源。我地要比廣東人知道，如果廣東省唔係under起中共管治的話，係絕對有能力發展得比依家更加興旺。簡單d講，「中共管治底下，廣東永遠都唔會進步。」

只要輸出廣獨，隻字不提港獨，咁港共政府自然無得將港獨帽子扣係示威者身上。港共政府夠唔夠薑譴責搞廣獨嘅人？梗係唔敢啦！港共絕義唔想比中共知道有人想搞廣獨，所以搞廣獨嘅示威者會比港獨相對上安全！當港共高官每譴責一次廣獨，某程度上就係為廣獨思想宣揚，慢慢就會更多人認識呢種思想，進一步可以迫中共花更多資源去打壓，從而增加管治成本！

3.迫中共跪低
香港核心價值之一，就係言論自由。 起香港講廣獨係受言論自由保護，我地應該好好利用呢個優勢反擊。而家中共唔驚你班示威者，係因為覺得示威者對佢地無威脅。但如果將廣獨思想發揚光大，牽涉到既就唔剩止香港，係可以燒到成個廣東省。毛語錄講過，「星星之火，可以燎原」，我地要用呢個方法反攻支共，迫佢地跪低回應五大訴求，一日唔正面回應就大肆宣揚廣獨，令廣獨思想燃燒整個廣東

請大家無時無刻都緊記五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

兄弟爬山、各自努力、永不割蓆

支持廣獨

叫粵獨好過喇

粵獨好似仲正，燒更多省份

推

呢招好撚陰毒幫推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

試著說 「612 721 811 香港警察殺人放火」

Push

拉埋廣東武警落水

支持廣獨！

香港已經唔容許普通市民存在

舊登有篇南方都市報嘅報導話要探討粵獨㗎

支持！

巴打介唔介意share出黎，等同志們一齊支持廣獨

光復粵廣，時代革命

幫推

支共一早諗到你諗既粵獨，一早有對策，係你地一直唔覺
1.廣東名義上既GDP，重要產業，都係控制係深圳呢個撈狗巿，深圳有甘大政治勢力發展，就係為左比北方人控制南方人，阻隔粵港
2.支共對廣東省既南方人，唔係完全高壓，都有懷柔，手段就係土地分紅，土地分紅既利益係同外來人口掛勾，所以廣東南方人未至於好想陪香港造反，支共刻意唔比土地分紅香港人，但又一方面殖民香港，就係要逼你造反，發泄佢地過去對香港既妒忌心，香港人已經係南方人中被孤立了的一群

反建議:
革命要針對返深圳個班北方殖民主，最易落手就係個班日日係深圳黎偷香港納税人錢既雙非孽種，你係大條道理關心佢既成長，擔心佢地返學放學條路暢唔暢通，最緊要唔好做大愛左膠

你地見到中共點樣對新疆維族啦
全部送哂入集中營

好心唔好害廣東人啦

今日新疆，明日香港

你以為你唔出聲，你就可以置身事外咩

廣獨!!!

廣東福建台灣連成一線

廣獨

一豎支港獅旗美國旗。就算廣東人心入面幾唔顺氣都唔會啋你。廣咩獨。
大6本身入面就係好多茅盾。抓到得正確方向。以其人之道還以其之身。就算係解放軍武警都唔敢打你。

push

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

竹2就怕大陸人果種難以想像的愚昧...
同盲目

中國獨立

無咩可能 一黎上面都係豬多人小

二黎上面網上講錯野就直接消失

呢啲嘢要take time
港獨講咗咁耐都唔係大部份人支持啦
咁點解唔吹大佢玩廣/粵獨

呢個風氣只要可以貼到成個香港都係既話
上面就唔敢再比人過來香港，變相直接可以癱瘓某幾個行業

係粵獨先啱呀，因係廣東簡稱粵，包裝得好啲，費事被人識穿。

點解次次呢啲重要post都無人推

唔係話分化
一開始就覺得港獨係根本無可能成功 駐唔到兵，易攻難守，如果唔係英國就唔會放棄依隻金蛋啦

一定要連合到成個廣東話區先有得搞
但條件係要民不聊生餓死人
而香港人又唔好排斥廣東話系人
依兩個條件可能要等一兩百年

721 811

廣東關我撚事
我香港人

我地嘅目的係搞亂中國，廣東獨立只係一個手段

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

721

去微信qq群組貼吧抖音嗰啲做宣傳，擴大影響力，唔理廣東人點乜嘢反應，大量信息公開，政府已經驚過你

支持粵獨

唔好用廣
廣同港太似
如果嗌口號 個仆街港共可以老屈嗌港獨

支持

會經常留意香港局勢嘅廣東人點會冇兩廣自治獨立意識，正反都好，使撚你叫

獨啦 文化又唔同 經濟又夠強 驚閪咩

我地唔好過，中共都咪洗旨意可以獨善其身

淨係廣東唔夠
要推大啲，去到華南獨立

推 我都開過類似post

推，根本廣東係應該獨立，淨計經濟同文化都同其他地方唔同。支持廣東民族

不嬲支持

兩廣獨立

粵讀
深圳=矽谷
香港=華爾街

入黎睇下

醒啦！當你仲集中講緊五大訴求同港獨既時候，其實推翻共產黨既機會出現左...

有料

支持廣東獨立！粵人自成一角！

同意
推爆佢

嶺南獨立

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

樓主你搞到全中國唔比人睇書喇
無得閱讀"粵獨"

大灣區獨立

玩得大仲可以連合東南亞

今年全國各省除上海以外都係蝕錢

支持廣獨

有無巴打可以幫手出文宣圖，拎去機場派

粵獨
閱讀

推爆佢

同埋，我地可以諗諗 全民加入民建聯

由內部 解散 垃圾黨

大家一齊brainstorm 下。

用中古漢語：gnyet dok

支持！要混入民建聯，親手用佢地資源瓦解佢地

孫中山你嘅精神得以發揚啦

大陸地區係畀中共殖民

個人覺得成效唔大，香港咁細， 加上而家冇大陸人信香港人，好難可以幫佢哋扣到頂帽

支持粵獨
721 811

其實廣東本地唔少人都好反推普廢粵政策,可以從呢方面著手

要做既係香港貼埋廣/粵獨文宣
迫中共唔放自由行

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

我有懶音

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

7.21 8.11

兩廣獨立啊

廣東獨立。
811

廣東經濟係救大陸咁濟

PUSH

一定激9死老共同林奠，推

推！廣州人好團結！唔似北佬班內鬥廢物

支持廣獨，搞死中共！

廣東人話曬都係南方人，一齊上呀

推撚到片地開花

哇

光復

科威特幾時有獨立過？？？
大家明唔明咩分別？

好重要。

G持廣獨，我要大陸親戚攬炒

支持廣獨，搞亂中共

收復埋越南！

廣獨包唔包埋廣西先

愈多愈好

戇鳩
人地不嬲做梗
請respect人地大粵獨立

但香港人看不到，香港人只看到自己

你老味
仲雙普選？？？？

今時今日仲叫人信中共果班唔係鬼就一定係白痴！

大陸公安好似有網站可以匿名舉報去香港參加示威既人,
可以張影到福建幫D 相upload,話佢地黎香港唔係旅行,係參加反共示威.
裡面人面識別咁勁,攪到佢地一身蟻,唔敢再嚟.

巴打有無果條link

班人好明顯係收咗錢嚟打人㗎喇

正呀喂

2廣獨立

一個月前都講過廣獨 上海 西藏 新彊
目的係輸出革命
強調埋福獨在港萌芽
零成本高效力
但比人屌左膠
中國既事關人撚事

分化廣東同深圳人

粵A：廣州
粵B：深圳
粵C：珠海
粵D：汕頭
粵E：佛山
粵F：韶關
粵G：湛江
粵H：肇慶
粵J：江門
粵K：茂名
粵L：惠州
粵M：梅州
粵N：汕尾
粵O：政府
粵R：清遠
粵S：東莞
粵T：中山
粵U：潮州
粵V：揭陽
粵W：雲浮
粵X：順德
粵Y：南海
粵Z：香港

大廣州共榮圏

廣州獨立

G持

貼到一街都係已經玩殘高官

廣東獨立

終於可以同北佬切割

廣州人唔同意我哋嘅地方：

1. 唔認係中國人
2. 打老人家
3. 不和勇武割蓆

利申： 朋友係廣州人

叫大灣區獨立啦 到時大灣區都唔講得唔敢融合

古人早有兩廣獨立的構想

光復廣東，自由革命

還南方人自由

大廣東共榮圈
兩廣共榮圈
大廣港共榮圈
大粵聯邦
廣港聯邦

巴打，我整緊文宣圖，整完會開group

想整一系列嘅文宣圖/貼紙 好似上圖咁 幾隻字 又易睇又易明 方便思想傳播

巴打們一齊合力諗下想放咩口號落去

- 廣東獨立
- 捍衛南方人自己
- 還我廣東話

廣東地區係得廣府人先係原居民啫,嗰啲潮汕地區,客家地區都係外族嚟

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

秦人侵佔粵地之前,廣東係一個獨立嘅地方,自古以來廣東從來都唔係中原政權嘅領土

各省獨立

復粵國

但另一方面睇 佢地對中國人既定義係咩??
你覺得佢地會鍾意果班講胡化支那話既北佬爛坦 仲要俾佢地管??
佢地冇呢種意識應該係教育問題
但之前見班廣州人日日準時睇香港新聞 機頂盒都賣晒就知佢地好關心香港政治問題

廣州獨立，澳門獨立，福建獨立，深圳獨立

支持

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

點會無獨立呢個觀念
Search粵獨大把資料

廣東獨立

巴打可以用下面條link拎去印，set左size係A5

support

粵人治粵 廣東獨立！
香港可以做加泰隆尼亞嘅巴塞

澳門做香港嘅自治共和國算啦

一齊傳開去！！

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

Android 版Airdrop：Files by Google

漢族

呢個好似叫回歸民國

[海報材料]習近平老豆:如果廣東獨立，幾年就搞上去了

唔支持啊
千祈唔好咁做
唔好推啦啦啦

有諗頭

你中意可以自己叫廣獨 但唔好借啲意拉埋叫人唔好叫港獨 本身無互斥

光復廣東
時代革命

先廣獨後港獨又點睇
有無好處

P牌仔人手推

廣獨😂

人地都無話要 仲要等佢地獨左先 咁你同建設民主中國差唔多 都係追逐緊個泡影

入廣州最好就係用倪匡
「我唔愛國，我使乜撚反共呀」
廣東話大家都明
而且不停提出愛國不等於愛黨
比起即刻獨立更容易接受

一下子廣東太難 應該要慢慢黎

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

穗港合流，光復深圳
推動省港大罷工

好多係廣州既親戚私底下講根本想脫離中共

廣獨
福獨

有得諗

我有接觸佢地，廣東人都有諗過反抗，但好多都認定左抵抗唔到！
人地無人權法保護，真系殺左人唔洗負責！

好提議
推！

香港都一樣。

成功就無事

唔做就永遠黑暗中生活

佢可以將成個廣東放入集中營嗎？經濟點算

我唔信。

我自己都可以忍 但下一代世世代代活在謊言之中 甚至要成為同謀。

我唔想下一代受害
我想佢地得到最好，可以有健康正常既人格、無憂無慮既童年

我地呢代已經太多陰影，回不去了。

如果你係內地，多保重小心。不受傷不流血不被補
自保為先，再走下一步

支持閱讀

師兄可否過幾招， 點解唔敢

Good post

9+2 灣獨建國
好快唔止有臺獨，仲有灣獨

如果係有良知傾得埋有商量既政權，治埋香港都OK

（個人意見不代表所有人立場）

大家都見到而家幾咁腐敗殘酷

大6只有一個神。到今時今日都好多人崇拜。禽日如果有黑衣人揸住佢張相係英皇道大叫要革命。包保一啲事都無。

廣東獨立左會係全球第14大經濟體
亞洲第3 排係日本南韓後面

有時間可以試試佢，不過主線緊係自己屋企先啦

呢場反送中其實特朗普都唔buy。因為只係一個小小香港嘅事。無大利用價值。
大6人亦唔會明五大訢求。只會覺得你地勾結外國勢力亦唔buy.
但其實我地面對既問題係同大6人民一樣。
如果能夠connect埋。呢個先係一個大核彈。

由以前已經聽唔少大陸南方人話唔想比北佬統治
廣東獨立

我愛廣東話

廣東獨立後
用番正體漢字

廣獨起火

出兵啊笨

哈哈哈哈

咁大灣區點算

廣東要起義

福建咁多兄弟係度，不如一炮過廣福獨立

推，廣東省不能獨善其身

文宣出場，連農場

同城邦論有咩分別？

分化廣東人同北方人

光復香港
時代革命
廣東獨立

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

行動靠你地了
兩廣獨立互保

推啊

你係指毛毛？

支持粵獨

高舉毛主席旗幟搞正革命！

巴打你都可以print出黎貼既
大家互相努力都得既

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

光復南越同閩越

支持粵獨

光復廣東，中山革命

我哋應該學港獨之父梁振英咁樣高調反對港獨以作逆向宣傳

可以改為:
反對南越國復國
反對粵獨

開始諗下有冇需要將重要由每星期上街轉成文宣戰口水戰分化中共

what柒you say？

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推下

推！有冇tg group

支持揮廣獨旗

［粵Z］自細廣州香港兩頭走，你問我答。

歡迎隨便發問

上啲大陸網站可以用「閱讀」代替
講廣東話嘅自然明

廣獨同福獨都有得諗

普通話都會明

入來我po問我野呀

sor 普通話好屎
不過起碼唔會比大陸網過濾

冇錯

粵獨

支持支持

光復香廣，時代革命

全國都反抗 點撚樣將幾億人放入集中營阿

全国各省每年盈余增长均为负数，唯独广东稳居第一，2019年度上半年GDP是2.3万亿RMB，但当中大部分都用作支付中央的负债，这对一直默默耕耘的广东人公平吗？面对一个只懂维稳，不会改善国民生活素质的政权，广东永远都不会进步。单以上半年度的2.3万亿来说，为什么我们广东人不用来建设家园，反而要为中央支付无穷无尽的累累负债？广东的偏远山区等着这2.3万亿，广东的农村建设等着这2.3万亿，广东年轻人的未来同样等着这2.3万亿！中美贸易战展开以来，屡屡暴露出习近平的有勇无谋，更展示了中央的政策失误，与其为了一个没有前途的国家鞠躬尽瘁，不如建设一个属于广东人的文明家园！

睇番近代幾似革命，只要廣東響應，北方佬都驚到腳軟

次...

任何方案都可以試

廣獨！！

八月十五殺韃子，是在中國廣為流傳的一個故事。

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

好似南宋

呢D討論咪有建設性囉
講港獨既傻西學下啦

今日香港，明日廣州。推到成個大灣區獨立

你甘心下一代唔再講廣東話做撈西嗎？
請支持廣東獨立！

汝想愛下一代唔曉講客家話無？
請支持廣東獨立！

光復粵廣 時代革命

今日帶入機場

我唔係想讚支共，但你一定要了解你既敵人，先可以知己知彼，否則你會落錯注去其他南方人身上一齊搞粵獨

支共對廣東省既南方人，唔係完全高壓，都有懷柔，手段就係土地分紅，或者其他形式既地主利益，讓南方接受北方文化既改變，土地分紅既利益係同外來人口掛勾，外來人口愈多，城市地價愈高，土地分紅就愈多，當你能夠靠收租都唔洗做，或者打下風流工就夠食，特別係對於50-90年代都係好窮既大陸人黎講，係好吸引，當你唔再擔心搵工賺錢既時候，你就唔會再擔心職場被北方人控制管理層職位，唔再理職場語言被普通話反客為主，所以廣東南方人未至於好想陪香港造反

你又可以諗下點解 50年前既香港，係港九新界一體化既過程，新界原居民既客家話、圍頭話會願意被改變呢，其實都係同一種手法，你睇下青衣/荃葵個 D 拆遷排屋，當年好多係拆一陪二，一間自住一間收租，有D村就有丁屋

當然，時間會流動，當年香港既外來人口，一早經歷本土化，走向本土二代三代，一早就係香港建成國際大都會既貢獻持份者，一早就無異於原居民，但係支共刻意唔比土地分紅香港人，但又一方面殖民香港，香港班殖民對既有人口沒有貢獻，反而苛索福利，就係要逼你造反，發泄佢地過去對香港既妒忌心及貪婪掠奪香港人既財富，香港人已經係南方人中被孤立了的一群
0
0

大陸關我地撚事，咪帶風向啦

粵獨嘅吶喊！
大粵民國萬歲！

強帖留名

粵獨呢？

以廣東人本身好多都對外省人反感

好難實行上面啲人比人洗哂腦
佢哋奴性太強

廣獨萬歲

其實有幾多係假資料

反共復台

非常重要嘅分析

用微訊廣傳［广东加入独立，广东加油，一起反中共］

事實上廣東省一帶嘅人對中國經濟發展有絕對自信，大部分都睇唔起香港。
單純用經濟發展一點去遊說廣東省說服力似乎唔夠。

例如用佢地最驚嘅野
中國經濟泡沫準備爆破 國庫見底 廣東省同歸於盡
或者中國計劃迫害廣東 等等

可能會好少少

可以一試

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

麻煩巴絲打們幫手宣揚廣獨，令文宣做到一街都係！
將革命思想傳入中國從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

要小心比人捉返上去

先廣東獨立，再廣西獨立，兩廣合一成立粵廣國
廣西人都係講粵語呀

你哋接觸得多大陸人
就會知道佢哋真係好撚盲目愛國
中共媒體講乜
佢哋就會相信乜
又點會相信你講嘅嘢？
你做咁多嘢
只要佢哋搵啲媒體喺微博入面
講一句話廣獨其實係假嘅
係港獨分子想要混淆視聽
就已經贏過曬你所做嘅文宣
更何況香港人喺大陸
已經係港獨嘅代名詞
又點會有人信你講曬？

我個人覺得
要將大陸拉落水

係要整一份整合嘅文宣
入面記載住香港呢兩個月呢發生嘅事

點解會有反送中
對香港會有乜嘢影響
送中條例會搞到陳同佳送唔到去台灣
班狗對香港人做咗啲乜
香港人嘅處境
反送中係咪等於港獨
記住標明香港人呢個運動主要目的唔係港獨
我哋係畀人屈嘅
我哋對抗嘅只係腐敗嘅香港政府
但係唔需要講我哋反對港獨

內容要加少少煽動效果
但係要正確到令到人完全冇得反駁
例如可以針對大陸而家流傳嘅老屈圖片

然後佢哋就會質疑中共嘅消息嘅正確性
因為份嘢嘅內容啱得滯
屌打曬中共指證香港人暴動嘅證據

然後就會鬼打鬼

再不停send畀啲大陸人睇
再叫佢哋send畀其他大陸人
只要呢份嘢一但上到去大陸
中共點樣阻止
都唔會阻止到佢流傳開去
就好似a片咁

矛盾相信存在响共產黨內鬥。呢個應該係切入點。
但呢方面真係沒有什麼認識

港獨
臺獨
藏獨
東突獨
內蒙獨
滬獨
粵獨
閩獨
湘獨

反帝解殖！

o

G持廣獨

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手宣揚廣獨，將革命思想傳入中國從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

粤獨我真心buy得唔得？

其實廣東本土後生嗰班同香港人真係唔太分到

請大家善待受影響既旅客

要更多人睇到！

閱讀

推
其實e個理論上係最可行既方法之一
地理，經濟，甚至我地一直想要既軍力都有，加上同中共語言有別，9成9會郁倒中共
香港有唔少人係廣東有親戚
相信部份藍絲就係因為此利害關係而一直企硬

之前d人話寄信上去，我諗最好就係寄粵獨既理論上去，有咁理想得咁理想
等佢地研究一陣，加上社會信用體制同神奇文化部，應該好快就會自爆

我唔係想讚支共，但你一定要了解你既敵人，先可以知己知彼，否則你會落錯注去其他南方人身上一齊搞粵獨

支共對廣東省既南方人，唔係完全高壓，都有懷柔，手段就係土地分紅，或者其他形式既地主利益，讓南方接受北方文化既改變，土地分紅既利益係同外來人口掛勾，外來人口愈多，城市地價愈高，土地分紅就愈多，當你能夠靠收租都唔洗做，或者打下風流工就夠食，特別係對於50-90年代都係好窮既大陸人黎講，係好吸引，當你唔再擔心搵工賺錢既時候，你就唔會再擔心職場被北方人控制管理層職位，唔再理職場語言被普通話反客為主，所以廣東南方人未至於好想陪香港造反

香港人好習慣研究支那負面新聞，淨係習慣 FOCUS 比人落格個 D 村，事實上，特別係珠三角重點地區，九成都係做得 OK，我身邊既支那親戚完全收到呢 D 土地分紅，一味 FOCUS 負面野只會害左自己，錯判自己既形勢

你又可以諗下點解 50年前既香港，係港九新界一體化既過程，新界原居民既客家話、圍頭話會願意被改變呢，其實都係同一種手法，你睇下青衣/荃葵個 D 拆遷排屋，當年好多係拆一陪二，一間自住一間收租，有D村就有丁屋

當然，時間會流動，當年香港既外來人口，一早經歷本土化，走向本土二代三代，一早就係香港建成國際大都會既貢獻持份者，一早就無異於原居民，不幸的是，因為香港既歷史因素，港英年代一向習憤房屋公營主導，大部分人都係非資產階級，一層自住樓係唔算資產階級，大部分都唔會成為資產階級去消弭外來人口既侵略，支共亦刻意唔比土地分紅香港人，但又一方面殖民香港，香港班殖民對既有人口沒有貢獻，反而苛索福利，就係要逼你造反，發泄佢地過去對香港既妒忌心及貪婪掠奪香港人既財富，香港人已經係南方人中被孤立了的一群，想一齊搞粵獨，一定係撼頭埋牆

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人
要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
因為佢地見到香港一街都係文宣，就會擔心大陸人會接觸到然後傳返上去

抹黑攪港獨。激起中港茅盾就係唔想大6人同香港人走得太近。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

粵獨理解！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印文宣，set左a5 size

我愛粤獨

支持言論自由

大好機會

推！

做到廣獨，中共好快玩完

認真覺得可以
push！

英文用返 Canton 會好D

大家都說粵語嘛親，不用分那麼細

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣